尋貓～好人萬世平安 萬歲

名叫Dominic, silver tabby美短,
8月27日下午於中環九記附近走失,
身上掛牌有主人電話,
或請電9229 9076, 不勝感激🥺

幫推

又係名種貓

貓仔

推貓貓

推

推
有冇po上fb啲街坊gp幫手搵啊？

推
有掛電話好好多

放左去fb gp先啦

放上去天下貓貓一樣貓到，同埋喺附近貼街招！！！

再推推，樓主得閒update近況

推
揾翻未？

樓主揾到貓貓未？
我屋企鋪頭喺附近
都唔見咗隻貓貓